理性討論 覺不覺得QE既存在打破晒經濟週期既理論

唔係話唔跌，好難會大跌

QE不斷扯高股市 通脹 物價

Cash一日比一日廢，焗你入局 入市

諗緊疫情完左全世界啲窮人幾多個頂唔算爆煲跳樓死

窮人有疫症未必死 QE帶黎既副作用就可以玩殘窮人

咁一出糧買股票咪得囉

Lm

出糧？冇俾人炒已經偷笑
與此同時 有錢佬已經有幾千萬cash等入市
美國失業人數幾百萬 好快就會有股票拋售潮套現救命
班有錢佬就大手入市

上一次金融海嘯QE係因為金融機構有問題，導致泡沫破裂，QE係政府攞離加大資產負債表將國人既債務貨幣化

今次係整個市場既經濟環境收縮，所以最少美國係直接派錢比平民加印銀紙頂住經濟

QE無可否認一定會推高資產價格，但如果唔咁做既話經濟可唔可能復甦。。。

利申：留名學野

13 4歲已經知美國係世界既制度、真理

可能又創另一股市高峰，不過會資產大轉移

有錢人點都有方法將你的錢變成佢的錢

其實所謂「經濟攬炒」都會係咁既樣
你以為炒到班有錢佬咩？結果港共正苦都會用唔同方法係窮人手上拎錢俾班商人，然後班商人既身家繼續gogogo，窮人依然含撚

年輕人已經俾人剝削夠
無理由咁on9繼續同佢玩呢個大富翁印錢遊戲

想問一下，qe對窮人既資產會有咩負面影響？

你張1000蚊買唔到一個麵包就知嫁啦

經濟周期 唔等於 股市
比你升到3億點, 冇實際經濟一樣死
人口100, 每日最多生產到99碗飯, 你流通貨幣有幾多都好, 都係得99碗飯

打錯 澄清誤解 係啲熊/牛一二三理論

冇強姦有焗賭

做有錢人咪得
點解要揀做窮人

推高資產格價，（控制得唔好）有機會造成惡性通貨膨脹

本身有資產既會開心，因為政府救左佢地令佢地既資產價值無大幅下降

但本來無資產既窮人，就會享受唔到資產格價保障同時承受通貨膨脹

聽你咁講你好有錢

可以自己整隻幣出黎比大家用

ok啦
不過m記多數時間會加脆香雞翼
有時冇特別優惠照加

財富傾斜 民粹主義愈來愈高漲 人民會推翻政府

做唔到汰弱留強
泡沫不斷增加

第二次世界大戰嘅德國就係咁產生

民粹加共產

Nationalism + socialism -> 最終就變成Nazi

搭單一問入完美股etf, 係咁跌stronghold 會不會上ifc

抽中窮人就重刷首抽?